黑旗悼念儀式已取消

基於前線情況激烈，今早0800的升黑旗悼念義士的儀式已取消。各合辦組織及團體已開始及前往支援前線。